好大雨

無啦啦勁大 好舒服呀啲風

濕曬

我都係，就會浸到上天台

九龍依家開始落

朝早出太陽焗死都似

元朗一滴都冇

灣仔落緊細細雨